警員被起底 驚到要辭職

轉載

日月神教:

來自起底群組。有警員被起底後，害怕禍必及妻兒行動，於是辭職。亦有多名警員私下或接受訪問時（如 BBC那次）表示，起底及禍必及妻兒行動對他們造成巨大壓力和傷害。甚至昨日一篇警員抱怨文中，亦有提及起底及後續行動（包圍宿舍）令其害怕。

所以起底及禍必及妻兒行動是有效攻擊，任何想阻止的人，若不是弱智，就是既得利益者。

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。連最低消費都不做，那可怨不得別人了。

#禍必及妻兒

係就快

大力推

東亞銀行大肚婆 !

真唔真

警犬吹水為多，打人為上

我就唔撚信

有冇巴絲識人做東亞幫手查下

麻包袋一定要做

無搞你呀 搞你老婆仔女

忽然好多左膠文post
證明禍必及妻兒係有效

收皮啦 打個陣又咁撚兇狠 除左副甲先黎淆底

做義氣警供出5名夥記可保自己全家平安

係就快 唔好等下個禮拜

做對了

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

叫佢SCAN埋張離職證明嚟檢查下先啦

證明大家都做對了

條友有咩證據證明已經冇做先

唔撚信

咪啦 人地個仔定女唔知過唔過到1歲

大大力推！
終於有嘢制裁到佢哋
打人射人咁開心啊啦！

人唔笑狗都叫，個個都話辭職、唔通人人都辭職咩

另外 老豆搵仔 係咪應該做返好d標籤工作 個老婆就係狗乸 大狗仔 細狗女 中狗仔 女犬老公 就叫狗公？

理得你真定假 做都係繼續做

佢地會甘心放棄人工, 宿舍.仲有打抗爭者既機會咩?
仆街啦佢, 禍必及妻兒, 跟你一世

唔一早辭職預咗啦 驚咩姐

下
講左勁耐既麻包袋都係鳩吹
打飛機文鳩吹唔該有個譜啦屌

推

宜家打悲情牌會唔會老土左d?

Post resign letter

敵人害怕就要繼續了
禍必及妻兒

屌完人老母打鳩完人一句話唔做就乜事都冇，咁又幾好喎

係真唔係？

有圖？

一定要起撚曬㡳

你唔做狗，仲做得d咩吖

麻包袋

點知你有無辭，3萬幾個點揾你

大家唔好J得咁快住。篇野好有可能寫比藍絲睇抹黑我地。

其實你得閒射爆佢兩塊玻璃已經好頭痛
唔好以為高層就無事
香港地樓貼樓 無得避

大家千祈唔好做

希望生出黎有條件做鐳射眼

可以已經冇咩香港狗所以急call同志們

方向正確

你地無做錯到!!!!

學藍絲話齋，證據呢？

咁易就辭職? 咁就唔好比佢停喇

遮左同冇遮有冇分別

警察為政權做哂dirty job做到無曬自尊，古惑仔都不如為乜

關我地撚事
你問香討同bk啦

唔怪得咁多po叫人唔好搞

螢光筆highlight

禍必及妻兒

洗撚遮 咁遮俾撚左面佢

佢地上人地屋企搗亂果陣有冇諗過禍不及家人丫拿？

唔信

吓, 冇做過衰野
怕咩

大家做對了

你唔講都無為意遮咗

爽爽豬

證據？

真係辭咗職當然唔會再搞啦，post resign letter先再講啦

我唔信喎

唔好搞人地屋企!!

晤信

辭職冇左護身符喎
吞槍自殺啦

咁就更加要搞，搞撚到佢精神失常

唔好信
無一個係無辜

冇做狗既話有咩證據?

我唔信啦咁撚好做
唔使理警例、周圍打人、濫捕、同鄉黑搭曬膊頭到而家一啲責任都唔撚使負
呢啲工邊度搵

打去confirm下咪得囉

扯貓尾既野狗仔做得少咩

如果係真係辭左
就算啦
股勵其他人辭

拎張離職信睇下先啦

其實佢地都進退兩難
識得有d警察fd想辭職 就比其他現職警察鬧25仔垃圾

真係唔好搞人地屋企人 佢地最驚係自己連累家人

黑警冇一個係無辜

不畏懼？

根本就成班差佬扮慘扮大愛

你打人開槍嗰陣冇諗過市民有家人有老母生？
搞硬架啦你全家！

政府工有無reference letter?

平時黃賭毒
依家就扮可憐蟲

起底組自己小心

唔罷工就係冇良知黑警

香港人 忘記之前白衫打人 警黑勾結 繼續入去黑警個局吧

老實講警犬唔做警察可以做乜?保安定僱傭兵

咁緊係啦
好多人考左狗之後連social media都del act埋
同班舊朋友斷絕來往 生活得返同樣係做狗既朋友同埋屋企人

你搞到我睇唔到佢no.

以為打完我地啲手足 拍拍屎忽走人就冇事？
繼續做野

狗亂吠都信

收皮啦，一個殺人犯”已經冇再殺人”，唔好比佢洗低
如果係我就唔搞佢(此終佢已經冇做)，不過佢唔好以為自己係無辜

仲有呀 搜屋果時恐嚇兄弟D家人

早幾日拉會長個幾隻狗呢？

個個月出8皮 會唔做 ？

唔係幾信

証明做得唔啱 一定唔好搞警察全家

話無做果啲自己俾埋證據啦
你地咁撚鐘意話自己講證據

呢啲叫highlight 唔叫遮

消耗戰就係咁
你估日日發夢真係因為放暑假咩

班狗上連登帶風叫人唔好搞佢地，證明大家都做對了，要繼續做

屌你,有塗過咩

唔怪得咁多風向post

Push

下無做就放過你

咁你在職期間做d衰野點計

離職都要起搵仔grp有個list 玩到佢無人請

玩謝佢

又放流料

辭左職走洗撚理佢咩, 一睇就知未返其他過工

但唔洗停

扯白旗咪停止攻擊
點解咁簡單都唔識

真定假呀

唔會同佢講道理,總之無證明就繼續

都唔知係咪真係佢
又唔知係咪真係辭咗職

慘慘

你地千祈唔好搞佢呀

起碼貼張辭職信黎睇下先啦, 個個都話無再做
我夠可以話可以我無再衝, 咪撚再打我

好在我之前叫個老友快D供, 家陣佢都仲未比人起底

佢雖然唔係咩好人, 但至少唔係藍
真係有用

剩係貼 救護/消防已經冇人會搞你

假到冇朋友

係就爽手啦
屌您老母

每個月三皮幾野都辭職

我就唔信

我就唔撚信 黑警咁撚型 打鳩人
好撚威架嘛

你無做就有證據架嘛 貼出黎未得

馬賽克 10/10

continue!!!

起碼肯辭呢班仲持有3毛良知，保返妻兒
仲有班連屋企人都唔顧
真係打死罷就

即係方向正確

#禍必及妻兒

人地OT打撚柒你地有糧出個喎
有成個中聯辦中共香港省政府撐住兼社團助攻
一個月八皮野會俾你網上唱衰就辭職？我就唔信
唔講以為你哋所謂嘅勇武真係衝入去宿舍殺人全家掟人落街
開少啲打飛機post 啦！

無做咩先？？

無做司機？
無做backup？
無做守狗屋？

疑神疑鬼 做得衰野多係咪

文明圍觀

仆街黑警

仲清左

有幾兩難, 鬧咪鬧囉, 驚字都唔識搵唔到打人賺大錢既工咋

唔好搞無差別攻擊，有其他4隊紀律部隊家屬住，唔好比機會人搞文宣分化

咁筍嘅工邊有咁易辭職，咪玩啦

3萬分之1.

警察 宿舍

禍必及家人

唔信
唔做狗無咁高人工

辭職等於去做臥底

如果證明到辭左職, 唔搞, 留番啲資源搞啲現職既

行得正企得正執行正義點解驚人起底

你估連登仔講屌你老母屌你個女屌埋你老婆係假架

直接衝狗宿仲希效

未屌過警狗老婆，最近仲有大肚婆玩

自己諗啦

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」

麻包袋第一個就做元朗無睇錶果條撚樣D仔女
無仔女就做老婆

你班狗夠薑出嚟扑鳩人個陣咪帶口罩囉
否則見一個起一個
禍必及妻兒

咁驚轉電話號咪得囉，出呢d投降msg博同情咋？

驚就咪撚做啦

證明呢？冇就繼續

重點要highlights

唔好等下個禮拜

禍必及妻兒大行動

邊有遲得咁快

走左離撚得2唔25，自己攞黎
唔好走囉，繼續搞你全家

信都戇鳩啦 黑警死全族

我就唔撚信
又fake news

你講就係？

請繼續，，不要停

啲狗垃圾囉，少少野就驚，見到黑社會又驚，乜9都驚，欺善怕惡

驚咪唔好住宿舍囉!

宿舍危險咪出街囉

既然咁有效就要繼續做

［毛語錄］
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。
對於人，傷其十指不如斷其一指；對於敵，擊潰其十個師不如殲滅其一個師。
槍桿子裏面出政權！
凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。
一切反動派都是紙老虎。看起來，反動派的樣子是可怕的，但是實際上並沒有什麽了不起的力量。從長遠的觀點看問題，真正強大的力量不是屬於反動派，而是屬於人民。
不要槍桿子，必須拿起槍桿子

收皮啦

我覺得未必要趕盡殺絕，睇下佢實際做過啲乜，
始終要俾其他警察知道‘唔做黑警就唔會被搞’哩個信息，迫得太緊會有反效果

記住針對黑警！即係參與非法行動既、冇紀律既、冇帶委任證既！
要分化警隊！！！！

那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。

又作故

怕死先辭職，唔係為左公義，唔洗吹奏佢地
打到d女仔爆晒缸果時又唔見佢講辭職

做咗陰質野唔洗還啊

幫佢high light個電話

身無屎使乜驚到辭職？驚人起到你包二奶？

一早辭職咪唔使俾人起底囉

信佢無做都on9

好!

嚇鬼呀
班無學歷既毅進仔都心知出到去根本就搵唔番依個人工，更何況黑警有宿舍OT等等多到離撚晒譜既福利，點會話屋企人俾人搞兩搞就辭職

呢啲飛機文睇吓就好，咪太認真

真係越講越興，越講越覺得依班仆街真係好撚醜惡，公帑出既高人工高福利你地就識攞到盡，番工就打手無寸鐵既示威者，見到黑社會犯案你地就落閘調頭走唔理市民既死活

黑警我真係屌晒你地老母

可唔可以打去問清楚

一show 離職證就下一個
一個一個搞 搞到得返班無腦賣身狗

打人唔洗付出代價? 收皮啦

起底做成精神上既壓力係可以
但係要暴力攻擊佢地就唔好啦, 對準政權, 對準黑警先可以吸納到最多同路人

同志們

太遲公司已經炒左一個有警犬家屬嘅藍絲員工

陸續有黎，你班仆街慢慢等死喇

係喎 係窗邊貼野work wo!

今日quit 仲有得番身

過到
我祝隻狗仔同佢老豆老母長病百歲㖭

咁又點呀? 我地比黑警迫到有反效果

歡迎你加入義5警

假到仆街

唔信！

警嫂我又諗起你老婆喇

辭職信定老母？

打去問佢fat check?

咎由自取

比個proof嚟 再係警員編號個網查下

識唱嘅就一齊唱

大大力推

乜佢地識驚既咩

但月薪八萬

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

唔好停

呵呵

打人時唔諗後果？
真係辭職先算啦

所以未驚到辭職囉

所以嘢做得太過必自食惡果, 物極必反.

笑撚死

證明大家做得好好

辭條7職, 外間一半人工都搵晤返, 未計其他福利.

好古惑嘅打碼

信都On9

警員入職前會練好 EQ,有粗口房練習被人吊一個鐘先出得

冇證據你話一哥驚俾人錫春袋劈左炮都得架喇

樓主5毛，記得封鎖

係撚
博同情

喺未有大量警犬辭職前，我係唔會相信

唔好做埋今個
立即請辭

無做就唔該比證明
得把口，我都識講

毅進仔月袋8萬會唔做？

藍衫連老婆都可以出賣畀白衫換升職機會，真係唔信禍及妻兒會唔要份糧

有宿舍果啲唔會quit 啦，二千幾蚊有五六百尺屋住，quit 左就無架喇

Highlight 定打碼

我覺得係逼到佢辭職之後可以將精力擺返係其他黑警身上，前提係佢真係辭左職

就算個msg係真
「我已經冇做」
有講係做狗咩？
佢話冇做鴨都得啦

推推推

做狗自己簡，仆街冚家剷

仲有拉人動私刑 非人道對待被捕人士
入面仲有未成年人士
侵害人權 虐待少年人
你話你地黑警仲有無 無辜?

你哋冇做錯

出黎開個記招先啦

打過去問問先

師兄有冇興趣轉陣營？

到底黑警用警棍仆市民頭, 有機會導致市民髗內出血而死傷害大, 定係黑警被起底公開傷害大?

嘩, 好難呀, 唔識揀呀

邊撚個再叫唔好搞狗仔女就係鬼！

辭職
無樓無高薪
呃鳩人就得辭職
唔好諗住辭職 就咩事都無

打去無人聽既？

啱呀 污名要跟一世

有家室嘅警察如果有宿捨邊有可能唔撈吖！

支持，搞晒佢地全家

Work條撚
隔離住狗你貼張紙有撚用
掟得咁精準就直接掟狗好過啦

先唔會信啲狗講嘅嘢，你唔做警犬可以做咩？返工以嚟都蝦蝦霸霸，有咩工啱你做？有，黑社會囉

好有用的, 搞到自己家人都算, 搞到隔離鄰舍先大鑊

快撚啲辭啦

垃圾囉, 少少野都驚

冇做，唔撚駛為自己既罪孽找數?

點止唔搞，仲要大力讚揚呢種愛港行為
但都係果句「証明咗先啦」
香港Popo 無公信力已經係世界公認

禍必及妻兒 要針對重點人物
無恥林鄭月俄，
濫告 鄭若華，
濫捕 警務處(行動)副處長 鄧炳強，
鄉黑 何君堯

唔可以比呢幾條仆街搞亂完香港拍拍羅友走左去

正義必勝

借個位,提提你

辭咗職仲邊有槍啊？

唔講以為係上左岸

個打棺方式我中意

格

9up多，之前手足口病果單又係fake

辭職定停職呀

定係辭職去做鄉黑呀

警察D信用評級仲低過垃圾債券，我真係唔信

又有得笑

行得正企得正，起底會起得乜嗟？

如果係我，未驚過
可惜我無咁低學歷

算啦
佢本身 都未必係黑警果堆
查下係咪真係無做先

同意

唔係光明正大咩 洗乜驚

Fake new

巴打請善用不推文回覆，比啲有用po推上去

點證明你唔做狗做返人先
證明唔到就要繼續

agger 空穴來風，無謂自high

必須制止所有左膠文
負皮, Blocked, 不推文

假架
佢地辭職連屋都冇
唔好信警察會驚 2個月佢就真係令香港人驚到唔敢出街(元朗)

想洗底?
黑警冇一個係無辜架

繼續吹你覺得有人信？

冇一個黑社會係無辜

唔好推呀！

宜家先辭職
太遲啦
一個都唔可以放過

仲有李家超同盧偉聰

建立資料庫。
記低全港狗舍地址。

搞差個衛生，去附近放生大量曱甴老鼠。
唔係話醫院有敵意咩？咪撚去睇醫生囉

好L爽阿

及夫妻好啦。好多兄弟父母都係深藍。
就係佢地仆街先有深黃仔女。
利申：父母不是狗

想放過你好簡單，你交10隻狗既資料出黎，你即刻冇事

#A327
好撚多笑料睇

以為無做ptgf/ptbf 添

想軟攻？

成十萬一個月，辭鬼咩

轉做解放軍，$600包食宿

你地要放過啲真係已經冇做既警察 咁先有誘因引佢地唔撈 當然要 fact check 左先啦

篤5個人出黎便可保一家人平安

繼續禍必及妻兒

有做衰野黑社會贖罪方法只有一個：成為義士，並且被捕

push

唔能信囉辭職，垃圾都搵2-3蚊個月，再加福利。

唔做狗做得啲咩 asso都grad唔到

千祈唔好打去

it works

快啲辭啦

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

又吹水
手足口病仲唔夠呀？

離職證明=棄暗投明

再一次重申 禍必及妻兒

如果你想做好你份工 請和你身邊班狗 互相監察

一定要推爆佢啦！等你啲黑警蝦細佬蝦得咁開心啊啦

做狗，仲要做到咁撚狗，唔係行得正企得正就唔撚怕嘅咩？辭乜撚嘢職呀，入狗屋著Full Gear出嚟打人啦。

辭職先好再叫人停

冇做黑警

改做公安

冇做乜？

老咁搵仔

仲要defer

光復香港，時代革命

你咁樣係唔會令到我可憐你架

歡迎做返人
知錯能改 善莫大焉

同意
叫人唔好搞母狗同幼犬既 實係五毛黨/犬隻

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

警察講嘅所有嘢 我一家人都唔會信

你對人地有幾仆街，人地咪一樣咁對返你同你家人囉。
你無理地打人，人地咪不留情地打柒你家人囉
一撚樣啫!
人你就打撚完，又俾你拉撚埋，你宜家黎講呢D?

你全家慢慢受啦!

真係廢撚嚟㗎喎

哦

推，你地唔好咁啦，

黑狗及其族群, 冇一隻係無辜

更激嘅陸續有來呀

行得正企得正，洗乜驚

狗係信唔過架，佢地叫你過嚟，跟住就話你襲警。

香討d師兄用麻包袋捉狗仔有一手真心好勁

P

繼續

身有屎果班咪驚囉.
3P,4P, 叫開雞而老婆女朋友唔知果D,

做啱嘢

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。連最低消費都不做，那可怨不得別人了。

支線任務唔好當左做主線呀
尋晚laser party 係呢兩個星期以黎多人叫番
"五大訴求 缺一不可"

between 犬都係要死全家

證明呢個方法真係會嚇到啲警渣！

大家一定唔好繼續啊！

陰9功
淡忘左又比人擺上台

唔好信

全家自殺死清光咪唔搞囉

我就唔信佢地會唔撈啦，係出邊搵閪到錢呀佢地

行得正企得正怕咩比人搞
日間不做虧心事 夜半敲門也不驚

屌 講就係咩

上人屋企搜野時
有沒諗過人地屋企

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
憲法承諾，實行普選
光復香港，時代革命

開學日全體杯葛！

唔認同要照搞宿舍，宿舍黑警數量其實唔多。

收皮啦 打完人 爆完人頭
就可以拍拍手走人
唔死全家都冇撚用

P牌testing

證明到真係無做 我哋或會考慮停手

有效攻擊

已經無做人，但有做狗

Highlighter嚟

方向正確，要加強力度

嗱，講就無用嘅，如果有幾個黑警頂唔順跳樓我就可能會信

冇證明唔會信

咁咪得囉
驚就唔好撚做嘛

唔洗理人感受既wo
繼續維護你地所謂法治啦

唔係轉咗aia?

yes
咁好pay十萬一個月

呢啲打飛機文 請善用不推文回覆功能

其實可唔可以整合搵仔嗰邊啲資料，喺前線朗誦出嚟？

名、冧巴、家庭狀況、威水史 x 2046

未必讀得中前排嗰啲，但總會有個係佢哋識嘅人，更甚係佢哋唔知幾時會輪到自己。

照追擊 依加打機呀？ 轉隊就當乜事都無

狂打俾佢 響一下就cut
網絡欺凌真係唔睇得少
我恨不得欺凌到佢地壓力不堪 集體自殺 自己攞嚟

直接行出黎跪地，然後大叫警犬可恥
保證冇人敢搞你妻兒
就算未辭職

一條msg要我信
當我白痴藍絲咩

那如果Cold call狗想做翻人
你就無時無刻打推銷電話比佢

依加先唔做又點
一日係狗 一世係狗

咁威洗乜辭啊

離婚喇

現實d諗 愈多狗唔撈點會唔支持

支持唔做狗
但係點都唔會做返到人

冇離職證明你話你錫左你啲同袍既春袋都得啦

得架 我學生 sem break緊 我晚晚打俾佢都得

你唔係遮住，係幫佢highlight

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量

屌你老母 收皮啦啦

由你考警犬比人查三代果刻起
你就知禍必及家人架啦
唔撚係而家先知呀嘛？

抵你啦

冤有頭債有主 好人好拍怕咩

粵劇戲碼好撚正

無離職證明我就唔信嫁啦 佢send得wtsapp咁唔差在叫佢補埋圖

咁驚快d唔撈
反正家陣都

一辭職
公安即補上

係當亞銀行棚牙似細哨既大肚婆

搵鬼信

繼續起 起埋親戚😈
等佢地大時大節自己一個過

藍絲講證據㗎咩？

佢哋唔係講 聽人講 網上睇？

對家出苦肉計兼用打手带頭鼓吹騷擾警察家人
擺明大伏都咁多正評！？

你地自己同父母政見不合都咁普遍
人地仔女不就也會有手足?

退一步, "唔好同我講禍不及妻兒"呢d咁既言論
大部份香港人唔buy係不爭事實
正評咗嗰d自己好好反省下

一諗起你班廢警要驚足大半世人真係心涼
我樓下個看更都活得有尊過你地

9 UP都信

唔好咁認真啦
條傻閪私底下send俾人咋
作文章個個先係有問題
咁都諗到落陰謀論

包圍宿舍令其害怕
大家繼續包

Exodus 12:12

‘For I will pass through the land of Egypt on that night, and will strike all the firstborn in the land of Egypt, both man and beast; and against all the gods of Egypt I will execute judgment: I AM THE LORD. 13 Now the blood shall be a sign for you on the houses where you are. And when I see the blood, I will pass over you; and the plague shall not be on you to destroy you when I strike the land of Egypt.’

#出中國記

利申：非耶L

有得揀 做翻個人咪幾好

突然咁多妻兒po
鬼鬼地

棄暗投明好合理

做狗要還架

禍必及家人

左膠死撚開

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

點證明佢冇做

你地有放過示威者咩？如果冇嘅 憑乜你離職我地就應該放過你

原來狗係識驚

係真辭職就放過你

但係 如果係辭職然後去做鬼扮市民/手足，又唔係全屋死剩你一個，咁你到時就真係 喊都冇謂

辭職都清洗唔到你d罪孽

直到黑警死曬為止，我都唔信有人唔做黑警

咁一個半個梗有既，唔會多囉

resign 左既即刻唔搞

關我撚事

要有辭職證明是常識吧

#禍必及妻兒老豆老母

Btw 呢個係十災裡面嘅第十災，即最後一災，玩埋法老就放人。

#出中國記

做番個人咪幾好

頂多影響升職，公務員要炒好難，如果洗濕個頭，不如直接出面組人支持成立獨立調查

我已經冇做了，而家索性做白衫佬劈柒死你班示威者？！

話唔定有啲係警犬ac想我地收手

唔得 去自首

自己人查自己人咩

幫你撞

8月9日星期五
和你飛萬人接機
一號客運大樓機場接機大堂 @下午1時

8月10日星期六
大埔遊行
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

守護孩子未來集會遊行
中環愛丁堡廣場 -> 政府總部 @上午10時30分

和你飛萬人接機
一號客運大樓機場接機大堂

光復黃大仙遊行
未定

8月11日星期日
港島東遊行
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場 @下午1時30分

深水埗遊行
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場 @下午3時

和你飛萬人接機
一號客運大樓機場接機大堂

抵死啦黑警

搏同情?

一，點知無做
二，點知之前有無亂黎

轉工，過檔去競爭對手都好閑啫
咁都25仔

好似啲tvb古裝劇情殺左人夜晚訓唔著比鬼纏求饒咁係架我地陰魂不散！

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

老老豆豆，驚撚到要唔撈，又厄9我呢啲冇讀過書嘅，唔撈都會繼續比人搞，攬住全家跳一次搞撚掂又唔洗煩wor

證明有效

沒證據辭職 假膠

Ok #禍必及妻兒

殺手話佢冇再殺人 咁重告唔告得入啊

即係話比大家知，有用，繼續做

我無嘢講

冇IQ 冇EQ 冇學歷 辭職仲可以做咩

扮野

推到佢流產
隻狗 做埋咁多陰質嘢 專蝦細路

想正名化嘅話
就好似 「我無野講」咁
希望大家留言請備有

禍必及妻兒

禍必及妻/夫兒

就係快

點會辭，咁撚筍既工，只會掉職既者

又想博同情
收皮啦，毅進仔！

絕對係有成效
快閃狗屋狗宿舍根本令到佢地疲於奔命
精神層面上比壓力，務求佢地係屋企都精神緊張
最重要係突襲，又唔洗組防線同佢地硬碰
最緊要係令佢地訓唔到教
屌你地老母呀！死黑警

pish

打完人唔做就可以當冇事?

黑社會

班黑警其實知唔知自己係維護緊個獨裁政權?仲係度以為自己做緊正義既事 你地係為左份糧咋

禍必先及妻兒！

行得正企得正驚乜春啫

以佢哋嘅往績……好難信，希望係真

好呀全部辭職解散警隊啦

唔理真定假
繼續做 就對了

辭左職就唔好追殺喇

窮追猛打

推，打佢老母

無電池 放人啦

快！！！

千奇唔好起底

驚就唔好出街

香港有3萬個差佬
千奇唔好起哂所有差佬底ar
犯法架

有人唔做去做狗

致某個睇緊連登既阿sir
做香港人既卧底定52仔好快啲簡
等到禍及妻兒就太遲

送麻包袋果陣佢話自己已經冇做
咪叫佢證明 證明到咪留俾下隻狗囉

唔好打去啦
唔好呀

自己攞嚟
唔係諗住亂咁打人無後果呀？

我就唔撚信，做得狗都係無24k先入
有年資已經唔係24k，分分鐘30k up
走咗邊到有黎個價，仲要減糧轉走
成家立室要養老婆仔女更加唔會走

9,10,11/8機場和你飛

行得正企得正點解咁驚嘅？

在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」

我就唔信啦，咁厚面皮會識驚？

竟然捨得十皮ot

咁就真的要努力起佢地底

要雙普選，定要港獨，去到最後都必然要面對共產黨政權。
而要對付共產黨，單靠香港百花齊放絕對唔足夠，一定要靠整個中國其他城市都一同革命，才能成事。所以文宣要拉攏埋中國網民，係下一個樽頸挑戰。
如果革命成功，最後決定民主回歸定港獨則是後話。

一個半個辭職有鬼用咩

冇做就冇事冇幹？
強姦犯走出嚟話停止強姦就唔洗坐監？

係咪真嘅先？ 係就

每供十個差佬包括屋企人的個人資料，就可以放過黑警的一個家屬
手快有手慢冇

點信呀! 毅進仔唔識字都兩萬幾三萬一個月
仲未計 OT 錢
無學歷唔識字 有邊撚度搵到 咁高人工既工作

咁樣遮number 你其實想點

做返個人，企我地呢邊，實有人請你。

係冇咁高人工，但至少放工唔洗驚比人搞。老婆仔女又多啲朋友

我就唔信
班狗只會愈打愈大力報仇

真係！有好多狗都辭左職不過被人cum曬消息。

屌 張圖唔見左

咁要佢地自首 坐到監先肯算

哩d廢po飛機po就咪撚正皮啦

唔辭死全家！

麻布袋

案例分享